msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Last-Translator: cscart <zeke@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-23 08:00-0400\n"

msgctxt "Addons::name::gift_certificates"
msgid "Gift certificates"
msgstr "礼卷"

msgctxt "Addons::description::gift_certificates"
msgid "Adds a built-in gift certificate system"
msgstr "添加一个内置礼卷系统"

msgctxt "Languages::gift_certificate"
msgid "Gift certificate"
msgstr "礼券"

msgctxt "Languages::gift_certificates"
msgid "Gift certificates"
msgstr "礼券"

msgctxt "Languages::gift_certificates_menu_description"
msgid "View and manage the gift certificates that customers have purchased."
msgstr "查看和管理客户已购买的礼券"

msgctxt "Languages::gift_certificate_info"
msgid "Gift certificate info"
msgstr "礼券信息"

msgctxt "Languages::gift_certificate_verification"
msgid "Gift certificate verification"
msgstr "礼券验证"

msgctxt "Languages::gift_cert_code"
msgid "Gift certificate code"
msgstr "礼券代码"

msgctxt "Languages::gift_cert_debit"
msgid "Debit balance"
msgstr "借方余额"

msgctxt "Languages::gift_cert_from"
msgid "From"
msgstr "从"

msgctxt "Languages::gift_cert_to"
msgid "To"
msgstr "到"

msgctxt "Languages::promotion_bonus_gift_certificate"
msgid "Gift certificate"
msgstr "礼券"

msgctxt "Languages::purchase_gift_certificate"
msgid "Purchase Gift Certificate"
msgstr "购买礼卷"

msgctxt "Languages::text_gift_certificate_logo"
msgid "Logo for <b>gift certificates</b>"
msgstr "<b>礼卷</b>商标"

msgctxt "Languages::text_gift_cert_amount_alert"
msgid "Amount should be between [min] and [max]"
msgstr "Amount should be between [min] and [max]"

msgctxt "Languages::text_gift_cert_has_been_deleted"
msgid "Gift certificate has been deleted successfully."
msgstr "礼卷已成功删除."

msgctxt "Languages::error_gift_cert_code"
msgid "The gift certificate code you entered is invalid. Please try again."
msgstr "您输入的礼卷代码无效.请再试一次"

msgctxt "Languages::gift_add_products"
msgid "Add products for a gift"
msgstr "添加产品礼品"

msgctxt "Languages::gift_comment"
msgid "Message"
msgstr "消息"

msgctxt "Languages::certificate_verification"
msgid "Validate/Redeem gift certificate"
msgstr "验证/兑换礼券"

msgctxt "Languages::detailed_info"
msgid "Detailed information"
msgstr "详细信息"

msgctxt "Languages::history"
msgid "History"
msgstr "历史"

msgctxt "Languages::gift_certificate_statuses"
msgid "Gift certificate statuses"
msgstr "礼券状态"

msgctxt "Languages::text_gift_cert_applied"
msgid "Gift certificate has been applied"
msgstr "礼卷已申请"

msgctxt "Languages::certificate_already_used"
msgid "This gift certificate is already in use"
msgstr "此礼卷已经使用"

msgctxt "Languages::certificate_code_not_available"
msgid "Gift certificate cannot be applied. Please contact the store administration."
msgstr "礼卷无法使用.请联系商店管理人员."

msgctxt "Languages::certificate_code_not_valid"
msgid "Gift certificate code is not valid"
msgstr "礼卷代码无效"

msgctxt "Languages::warning_gift_cert_deny"
msgid "The following gift certificates have been deleted or cancelled by administrator and have been removed from your cart: [codes]. Please contact the store administrator or try another one."
msgstr "以下礼券已被删除或取消管理员,并且已从您的购物车删除: [codes]. 您的商店联系管理员或尝试另一个."

msgctxt "Languages::text_gift_cert_cannot_delete"
msgid "Gift certificate [code] cannot be deleted because it is used in order(s) [ids]."
msgstr "礼卷[code]无法删除因已用于订单[ids]."

msgctxt "Languages::gift_cert_amount_changed"
msgid "Gift certificate amount has been changed."
msgstr "礼券数量已经改变."

msgctxt "Languages::purchased"
msgid "Purchased"
msgstr "购买的"

msgctxt "Languages::used"
msgid "Used"
msgstr "使用的"

msgctxt "Languages::create_gift_certificate_for_customer"
msgid "Create Gift Certificate for this customer"
msgstr "给客户创建礼卷"

msgctxt "Languages::related_gift_cert"
msgid "Related gift certificates"
msgstr "相关礼卷"

msgctxt "Languages::add_gift_certificate"
msgid "Add gift certificate"
msgstr "添加礼券"

msgctxt "Languages::gift_certificate_status"
msgid "Gift certificate status"
msgstr "礼券状态"

msgctxt "Languages::current_amount"
msgid "Current amount"
msgstr "目前金额"

msgctxt "Languages::mail"
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

msgctxt "Languages::statuses"
msgid "statuses"
msgstr "状态"

msgctxt "Languages::new_certificate"
msgid "New certificate"
msgstr "新礼卷"

msgctxt "Languages::editing_certificate"
msgid "Editing certificate"
msgstr "编辑证书"

msgctxt "Languages::shop_now"
msgid "Shop now"
msgstr "现在购物"

msgctxt "Languages::theme_editor.gift_cert"
msgid "Gift Certificate"
msgstr "Gift Certificate"

msgctxt "Languages::promo_code_or_certificate"
msgid "Gift certificate or promo code"
msgstr "礼卷促销代码"

msgctxt "Languages::gift_certificate_added_to_cart"
msgid "Gift certificate was added to your cart"
msgstr "礼卷已添加到您的购物车"

msgctxt "Languages::gift_certificates_verify"
msgid "Gift certificate verification"
msgstr "礼卷检验"

msgctxt "Languages::block_gift_certificates_verify"
msgid "Gift certificate verification"
msgstr "礼卷检验"

msgctxt "Languages::block_gift_certificates_verify_description"
msgid "Gift certificate input and validation"
msgstr "礼卷输入和确认"

msgctxt "Languages::recipients_name"
msgid "To"
msgstr "到"

msgctxt "Languages::purchasers_name"
msgid "From"
msgstr "来自"

msgctxt "Languages::gift_cert_error_amount"
msgid "Amount should not be higher than [max] and less than [min]"
msgstr "总额不能高于[max]同时不低于[min]"

msgctxt "Languages::privileges.manage_gift_certificates"
msgid "Manage gift certificate system"
msgstr "Manage gift certificate system"

msgctxt "Languages::change_gift_certificate_status"
msgid "Change gift certificate status to"
msgstr "Change gift certificate status to"

msgctxt "Languages::gift_cert_with_products"
msgid "Purchasing products and gift certificates together is impossible. Please, place the current order and repeat your attempt."
msgstr "Purchasing products and gift certificates together is impossible. Please, place the current order and repeat your attempt."

msgctxt "SettingsSections::gift_certificates::general"
msgid "General"
msgstr "General"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::min_amount"
msgid "Minimal amount"
msgstr "最小金额"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::max_amount"
msgid "Maximal amount"
msgstr "最大金额"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::code_prefix"
msgid "GC Code prefix"
msgstr "GC 代码前缀"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::cert_per_page"
msgid "Gift certificates per page"
msgstr "每页礼券数"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::free_products_allow"
msgid "Allow to use free products"
msgstr "允许使用免费产品"

msgctxt "SettingsOptions::gift_certificates::redeem_shipping_cost"
msgid "Allow to redeem shipping cost with gift certificate"
msgstr "允许赎回配送成本与礼卷"

